我肥E今日俾人打扁咗塊面

好

=,=

樓主有小小弱智,希望大家唔好逼害